Trump剛剛聲稱成功阻止解放軍介入香港示威，否則香港將於14分鐘內毀滅

#國際政治

美國總統Donald Trump當地時間今早在Fox News聲稱成功阻止解放軍介入香港示威，否則香港將於14分鐘內毀滅 (obliterated in 14 minutes)。

push

😂

14 minutes

認真的嗎，推呀

我信，謝謝侵

侵 pls save Hongkong

派精銳部隊加坦克車真係唔難

14分鐘？問過黎明未？

多謝侵 但係14分鐘係點黎屯門?

緊係唔難
d人仲玩膠

蕭生都講左幾咁危險

飽和轟炸?

定係本身南海爆個粒核彈其實係本身射去香港???

你點知的

in Donald Trump we trust !

我們在美國的父，願人都尊你的名為聖，
願你的國降臨，願你旨意行在香港，如同行在美國，
我們日用的自由，今日賜給我們；
免了我們的稅，如同我們免了人的稅。
不叫我們遇見共軍，救我們脫離兇惡。
因為國度，權柄，榮耀，全是你的，直到永遠！
直到永遠！直到永遠！America！

唔怪流浮山二百刀手仲未到⋯

幾個月前阻止到
而家未必得。

安已不

侵侵我屌你老母，肯簽未？

thx trump

簽左都阻止唔到結果

有手足帶路同開路 應該可以快多幾分鐘

但佢哋入到嚟要點殺人？
以咩準則去清洗香港

深圳

解放軍有冇睇蘋果?

thanks president Trump

上面笑佢班人有無諗過點解佢會Exact7ly 講 14 分鐘同埋係thousands of hk people

擺明係佢聽過匯報知道有作戰計劃係咁
而佢阻止咗

我個人推測係八月佔機場嗰排

是旦啦，光環比你喇
但今日簽左份野佢唔該

認真，我信喎

holy be your name

點計可以計到14分鐘

Trump往蹟係有誇大事件去make noise
所以我估情況係無佢講咁urgent

講好左一出老解就返屋企訓

老奸巨猾，可能誇大左，但肯定唔係講笑

你可以一秒鐘簽咗條法案

我都係咁諗

10分鐘車程+4分鐘毀滅？

射落香港深圳都冇埋

點14分鐘 核彈？

我信

快簽啦侵仔

即是當日大量老解是車站準備

解放軍入城 = 10分鐘
即係4分鐘就夠屠城

啱啱有線app都有彈呢段嘢

由六月至今
香港已經毀滅一萬五千次

64都冇準則咪一樣照屠城

選情嚟

多謝侵

你當人地美軍流既咩

試下一開實彈,你睇下會唔會人踩人

9 upper

唔難都要講下架

即係？？？

我信，所以快d簽

核彈？

點計出係十四分鐘?????

香港遲早要受再教育。

唔撚係啊？咁之後運動仲點繼續？似係開到聲準備打到香港仆街啦 之後啲人好大機會逐個逐個消失

點樣14分鐘ko香港

核電廠？

如果有部署好 14分鐘其實合理

你唔係以為老解一出我地會上去打啊？我地會直接返屋企訓覺

痴撚線中共
痴撚線侵
痴撚線香港

10mins都多，雖然班廢柴摺彼勁姐，但坦克+無人機+大炮+實彈，要收我地皮有幾難

姐係大陸出兵要問過美國總統意見？

教育》殺，洗腦，酷刑，監禁

你個名

佢應該唔知八鄉出元朗都要 38 分鐘
更何況深圳出黎市區
btw, 流浮山刀手出到黎未 ?

點走得切

睇下邊個再受教育
甴近平準備下半世係秦城監獄坐埋下半世啦

當然，香港人連軍人都冇 就算有，都唔會有任何反抗能力

吓 所以發生咩事

不要天真。實力差太多

即係用核武 一野剷平香港？

香港有駐港老解

你講緊美國同小支那?

彌敦道半島酒店向北, 聯合廣場向南, 一個不留

佢喺深圳用嚟擺坦克個運動場揸車到香港邊境要行14分鐘

屌...人地戰機飛過黎 你尿都未撚屙完人地都到喇

咁又唔同，人哋嗰時有據點我哋冇
唔通佢見後生仔就殺

香港周圍都有軍營
樓上個位真係天真

CLS!!!!!!!!!

出齊戰機 武裝直升機 中短程導彈的確係得既

Trump

咪係 香港境內都充滿解手軍軍營...

今次信你，繼續吹，唔好比佢停

我都偏向相信
睇返八月機場事件之後 中國吹風吹得好勁
畀晒合理原因佢哋要攻落嚟

但突然中國新聞又停晒 中國大陸有啲人甚至以為香港平亂
係直到近排先知道原來香港仲抗爭緊

點計出嚟

侵最常公關之一 就係鐘意吹大個危機 然後話自己阻止左
但其實件事可能根本無發生過

白痴,話明屠城
理得你咩人

街上有人咪殺

點毀滅香港？派老解都唔會毀滅架？
obliterate 喎，除非掉核彈啫

14分鐘

1+4=5=五大訴求

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

福田去元朗14分鐘

屌你, 深圳落西九龍先14分鐘
另外本身啲老解咪係晒香港囉, 軍槍山軍營行過PolyU 應該14秒就到

真係要屠殺，14分鐘有部署黑狗開實彈都得啦

搭錯車去左深圳灣

一早入咗黎啦，幾多扮警扮撐警

槍會山軍營, 屌記撚錯..

Thank you president trump
Can you save us one more time by signing the bill

Poly個啲掛 咁近

Push

但係咁樣都唔會毁滅到香港喎最多咪等佢走先再開始
就算要捉緊入集中營都冇咁快捉得晒掛

咁佢地依家去左邊 有無人可以教佢地用google map

駛鬼14分鐘1分鐘都得啦 香港本身都有解放軍駐守

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

Trump先係解放軍總司令

至於你信不信，我反正信了

Helicopter and Jet ?????

啱啱掉返轉咁諗
所謂香港將於14分鐘毀滅係咪美國佬炸返香港
照計解放軍介入應該唔會係毀滅咁誇張..

btw, sir this way
我寧願比美軍炸死都唔想入新屋嶺

因為戰機速度好準確好易計

戒嚴幾年 白色恐怖時期由此開始 你仲有得出黎抗議？
毀滅唔一定要射到爛哂先叫毀滅ge

著黑衫？

推呢個

推佢老母

係味串緊近平丫

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

各位唔洗再估
我平時有留意開 trump d 新聞同講話
其實含意係 "less than 15 minutes" 錦解
... obliterated in less than 15 minutes ... 錦解
14 minutes 唔係真係 exactly 14分鐘 840秒 既意思

屌

Thank you anyway , TRUMP!

戰機帶粒原子彈，飛過大亞灣核電廠上空

傻鳩 睇野咁表面有無用腦諗

1

All hail Donald Trump!
God bless America!
God bless Hong Kong!

原來係你蕩失路

A million of soldiers standing outside of Hong Kong

Baidu map?

快啲簽啦 14秒夠啦

理性講句，唔好掛住笑
笑完認真看待下

我係屋企，你打上黎？

定用導彈？

鳩估係理大
隔離解放軍諗住出黎

We owe our lives to you, Donald J Trump!

甘又係真既，五通林鄭咩？

佢意思應該係14分鐘就直入香港邊界
一國二制 正式玩完

但點解唔俾佢做

出完解放軍第二日應該都係全港人繼續番工

妖，講乜都得啦

係囉 跟本就係度
佢要出真係唔奇

屌佢個咀收皮啦想Ｒ和平獎

要拎返張香港我不會讓你淪陷嗰張強國打飛機圖出嚟，加埋我哋差14分鐘就收皮落去，然後輸出

14分鐘可以摺幾多張被?

唔排除係有誇大 但老解想明刀明槍殺入黎一定唔會假
只係阻止完而家扮警甴

似唔想簽

等9日啦

廢up，佢最鐘意自吹自擂

我真係信當日侵侵係同大陸講過D野所以先拍停左入城

吹大左

條粉腸諗計想拖

簽左份廢紙先講啦

做乜姐
唔好阻啦
我地想攬炒

誇張咗
但係如果唔係美國照住 我地一早含左撚
In Trump we trust

名譽依啲你攞去啦

14分鐘未必返得切屋企

14分鐘點計出黎 ?

唔撚係咁戲劇性

呢個我相信，不過PLA入城唔駛14分鐘毀滅香港，只需要1秒，香港經濟完全毀滅

冇踩既機會
直接掃低晒

他們（解放軍）已經喺香港， 佢哋只係需要喺元朗、 紅磡同中環行出閘， 14分鐘都唔使， 即到。

連鬼佬心水都清過老共口交部， 十咩四分鐘啫， 行出門口就可以搬磚。

簽左中美貿易協議 香港就玩完？

要不是美國
香港就完蛋了

咪喺 咁阿侵幾時簽吖

美國版陳雲

其實佢係咪想講POLY入面果千幾個(thousand冇s)手足...

其實講緊邊日

吹水咋話

美軍情報

唔係話9分鐘咩

印象中8月中後係瘋狂吹風話老解邊境集結
又有俄佬24小時影住軍車動態
尤其係荃灣825同831 好似真係會落黎鎮壓咁
但9月初就開始停晒依股風氣
次次淨係口交部話撐林奠班子平亂
點知直到黎明行動前支共就無再有任何實際行動

Thank you Sir

南海

成個炸彈係佢手, 仲唔撚下對家先咩?

最新型核彈先得喎

侵

14分鐘搞掂
唔駛好似新疆咁
死得快又冇乜痛苦
攬炒目的又達到 應該都接受到嘅

咁撚癲

攔截左

唔簽最後都係會通過 係時間問題

老解搭高鐵過黎

On9

用一個最強國家元首同陳雲條傻仔比？

香港好細，就算俾人cut 曬上網電都好，只要有一個人見到，揸車乜都好周圍大嗌「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避」

好快就知

應該真係侵侵做左野

出空軍
射中target 就一次死過千人

使鬼14分鐘
出第1分鐘已經返屋企訓教

唔係你以為咁貴起條鳩鐵用嚟做咩？

依家又好好咩, 又實彈又浮屍跳樓

簽左唔拖 我地馬上信 但拖去中美貿易當條件就無人信

要不是我 你們港豬一早就完蛋了

唔使咁吧

我信係真

見人就殺,殺到控場就捉後生女去輪姦

所以藍絲一直支持屠城係白痴
一進入戰爭情況係唔會分咩黃藍

紫荊狂想曲

Well thank you ... now sign the bill.

軍民兩用 全中國都是咁

一嘢轟爆ifc

我是護旗手🇺🇸🇺🇸🇺🇸

14分鍾到14分鍾內毀滅姐係點?? 黎果D係人肉炸彈黎?

做咩唔比我地攬炒

大亞灣?

老實講唔係佢做唔做野問題 係佢地有無能力既問題
所以我都信 如果上面真係本條命要平定香港乜柒都唔理真係一車車落一落黎班狗全部放陣假真係乜都搞得掂

唯有講句 thank you 侵侵喇下

而家黨鐵都係啦 有咩出奇

飛機囉咁撚簡單仲要耍智障 屌你樓上真係全部on9

係咪某種暗示

八月吹風話出軍武力鎮壓，林奠咪有出來見記者，當時佢係含淚咁樣見記者，之後有巴打話佢可能驚真係會出解放軍屠城，依家諗番都似係

派美軍介入香港示威嘅話,會否係1分30秒就搞掂?
否則太無面,解放軍14分鐘搞掂,無理由美軍唔係1分30秒.

想連任一定要打倒支共

你醒目。

啲連登仔仲on9 笑鳩trump點計

想知本身點樣毀滅法?用熱武器無差別轟炸?
始終有人奶共架wor,唔洗撤離咗佢地先?

屌上面真係本條命唔撚理後果 一車車咁落黎 無人阻止到 真係玩屠城你估好難？

岩岩差d死

唔使等14分鐘啦
一下炸咗大亞灣核電廠，香港就完啦

九龍塘⋯⋯

咁多事，做乜要阻

我覺得係解放軍用14分鐘到香港之後屠殺
而唔係14分鐘內毀滅香港 除非用核彈啦

出兵鎮壓嘅話唔只我哋攬抄
林鄭都會即刻軟禁

曱甴平真係癲嘅

14min即係解放軍策劃坐高鐵由深圳過黎鎮壓香港??

我都覺得係，句野應該有另一意思
即係佢成日講習甴係佢朋友咁

In Donald Trump We Trust

蘋果

已經對香港人有恩, 即係會唔簽

派82空降師嚟就夠 想睇黑警大戰美軍

只可以返屋企

簽左先吹水喇

咪係
黨鐵都有幫手運狗啦

有武器的話駐港夠做

佢講左好多美軍先知既情報

個時吹風話楊乜乜去左美國傾魔鬼交易
傾好貿易deal接受一切條件=換來不介入中共鎮壓香港

用戰機一分鐘到

唔通習敗敗用香港反威脅侵侵?

屌似係，9月幾號先有錄音話唔撚出

係 八月九月個陣吹到痴撚曬線

係機場打機者 我支持香港警狗

成個微博 50個熱門 40個關香港事

我真係以為會出撚解放軍

如過剷平香港5分鐘都俾多啦

但如果真係要完全佔領香港都應該真係要14分鐘

當係香港軍營沖出黎都要時間啦

God bless America!

千幾條人命陪攬炒

推

佢暗示未必簽，為左中美貿易協議

咪即係唔撚簽囉

簽就簽啦 扭扭扭

咁唔簽仲等幾時？

咁要睇你點理解obliterated呢個字

6000 troops is not much.
1,000,000 is enough to guard every major intersection, key building in Hong Kong, impose martial law.

係 一定係八月到九月個陣

機場事件個排 支那啲風係吹得最大

羅湖落馬洲過關

其實而家仲分析佢講既野都幾鳩

可能叫FBI行咗轉計時間

如果比無限槍權班狗 香港人唔洗10分鐘死曬啦

所以出老解係難道 ***************
依家警犬都未打得嬴

科學計算.
家下已經好先進嘅喇.

唔理真假
至少幫香港=光環 而侵侵表態保護香港
係好事黎

wow

唔好美化顛雞林鄭
條友扮哭腔唔係心痛香港人比人鎮壓
係就唔會縱容黑警輪姦女示威者

條毒雞係知一出兵鎮壓無論結果係點,自己全家一定比中共槍決向國際社會交代

咁美軍點黎得切

挑戰13.9分鐘

[高質到傻] 入黎聽新國歌 - 紫荊狂想曲

[

係真嘅話我即刻跪低幫侵侵含

得啖笑啦，連警犬都唔夠抽點會夠解放軍黎？解放軍出唔係怕唔夠打，係至在攬炒咋

100萬士兵 真唔真

黑警學吓野啦，人地14分鐘，你地41分鐘都未到。

唔怪得知今日美軍軍艦係南海 仲要兩架 但比解放軍趕

Trump: President Xi is my friend

有時間9 up都唔簽個名，睇嚟凍過水

以為係導彈

多撚謝,但可唔可以派幾部M1過黎?

成個香港送比你啦

個主持會否又好似D細路聽叔叔講解威水史咁,聽到凸一凸隻眼.
哇,屌............

想救我地就變 51州啦

收皮

謝侵隆恩

Btw，幾時做低支共？

14分鐘夠時間返屋企

時間概念有「一刻鐘」，即係係「15分鐘」
英文係 One quarter of hour，4分1個鐘，係一個量度單位，
有d 鐘錶只標示12 , 3 , 6 , 9 四點
突登講14分鐘即係少 "One quarter of hour " 過呢個單位，語意上即係好撚快

當然你可以話炸晒千幾平方公里要14分鐘啦

點解? 小弟唔識野

入命對中共黎講係一文不值

如果佢可以阻到冇人死就好

真開槍掃射應該真係會。

唔吹大d,出核彈呀，深圳直踩入金鐘都唔只14分鐘啦，一黎到用咩武器可以秒殺幾十萬人呀，我都想見識下

習總下令,點火
14分鐘內,核彈撞中香港.
原來核彈係咁用

多謝佢之前聽下佢原本段野先啦
下面段片由43:00開始聽

佢主要係講佢說服雜總
出老解會影響個貿易協議
唔係想話保護香港

你老母就9up

聽聞係如果之前大比數通過左 就算侵侵唔簽 再左唔知幾耐都會生效
我之前都係睇POST聽人講 有錯請指正

原來浸浸同金仔一樣咁吹得

Thamk you Trump!

佢唔簽就彈返落議會再投票
2/3以上通過都會生效
呢啲就係三權分立

當權者眼中香港既價值
就係一國兩制
解放軍一出，一國兩制就完
咁咪係obliterated囉
各位唔係以為兩個大國博弈
我地d蟻民好重要啊？
別把自己看得那麼重要

我真係信，多謝Trump爺

佢後面D軍師定諗計叫佢拖，留番必要時先簽

this way sir

如果侵侵唔肯簽，只要美國參議院同眾議院如果分別以2/3多數贊成，法案自動通過。

其實可以係本身中共就唔會出解放軍，但借依件事借個人情比trump

覺唔覺14 分鐘講到好真咁。 如果15 /30 我就覺得鳩up 姐。

當勞侵第二鑊成功破壞解放軍軍事行動.
好嘢.

如果係真既話，真係要多謝trump

侵侵叔做人要謙虛d呀

然而部分香港人仲信習近平

似有次機場大撤退時想派人追擊
個次我覺得無追上黎真係大幸
機場出東涌真係好驚險，如果前無退路，後有追兵
一定死傷無數

老解 14分鐘 深圳入香港
老解一入城
外資就走
咁香港就玩撚完 (中國都係)
所以咪“obliterated in 14 minutes”

佢鳩up唔係第一次啦

？咩事。

仲有流浮山刀手

提個自己形象之餘，貶低習近平同比個波比習近平，再者可以有恐嚇香港市民之用，好程度上幫到習近平平息香港混亂

一箭多鵰，高手！

人血曼頭，R選票

Bruh just a metaphor
Like ive told u like 75 times

起床
褶被
擦牙
洗面
换衫
上gear
集合
每樣2分鐘，剛好
之後香港人全部跪低。

完

唔好咁撚多聲氣啦
係有料嘅簽咗份人權法先啦
嘴炮完擺份法案埋一邊嘅話
同阿爽哥有咩差別？

弊在啲老解扮晒green object 呢

學到野

流浮山解放軍

誇張咗少少 各取所需啫
你估如果無政治利益侵侵邊肯幫我哋

求重刷 幫幫手

其實不用100萬人

中共係可以用核彈炸香港

好 小學雞...

話說岩岩小弟都阻止左外星人對地球既侵略 否則地球10分鐘內毀滅

有戰機架

你又知冇阻止

刷牙2分鐘乾唔乾淨

USA we trust

似9up 為選情做勢
簽左我就信

14分鐘🤔

機場就唔夠時間

堅定流

唔信，應該係想繼續簽個deal, 唔想用香港作為貿易牌

侵言下之意係：嗱我已經盡左最大努力阻止老解㗎啦，民主人權法案唔簽得唔得呀

食唔食腸仔蛋

得閒出膠post 不如簽名啦

嗰陣有一大批已經去咗深圳

高鐵西九龍站

岩先係屋企聽到有好似高頻野係空中快速飛過咁有冇人都聽到

出嘅話，我哋已經唔喺度
但支共亦都冇咗個洗錢嘅地方

無錯 應該係講緊呢批14分鐘殺到

係某個位置飛粒原子彈黎香港需時14分鐘

高鐵好重要

同共狗講準則
你冰封左幾多年？

港珠澳，運兵快速通道

我都覺得係咁解，解放軍一入城個一刻香港已經係被毀滅左，因為已經返唔到轉頭

仲要話係去機場只需10分鐘
如果當日機場冇散水

陸軍佔領晒D地區，要上你屋企有幾難？而家連D狗都打唔過，仲口輕輕咁講正規軍。

一網打盡原來當日係散得啱

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

Trump 自己放 Fake News
14分鐘內毀滅根本唔可能
香港係玩無組織性嘅遍地開花, 就算美軍調轉槍頭幫中共手,
都唔可能14分鐘內鎮壓全港示威, 14個鐘都難,
解放軍都預咗係長期戰, 唔係一兩日可以平息

Thanks Trump

收皮喇 同我簽撚左張野再講

你地試下用局外人心態會明佢玩咩
佢呢段野我認為最主要係比全世界包括維尼兩個好重要既分支：
1.真既：即係你中國係要聽我美國話

2.假既：
2.1.即係我美國要著數，我侵侵更要著數（下台之後）
2.2.同埋我好清楚你既兵力分佈

你可以同人講我吹水，咁即係你無100萬兵處理香港問題超高章

美國呀免稅

高德地圖

特別免稅區呀on9

14粒鐘一定得...
當年二戰英軍死守3日已經要投降....

我屋企呢邊成晚都有直升機飛來飛去
近大帽山

點都好，侵侵 多謝你企係真香港人呢一邊

收完皮再由美軍打救咪仲好

美國毀滅香港14分鐘內都得，射十支八支戰斧就夠。毁滅一個地方向來唔難，接管先難。

點解唔得 話明毀滅
佢派幾架轟炸機黎炸14分鐘乜都冇
香港又冇野阻止到

香港人都係安守本份啦 無軍事力量 學人搞乜撚野革命 真係笑撚死人

sir this way

最好用核武，快撚d車 唔車死全家

同班黑狗高官一齊死

咁執著14分鐘做乜鳩
如果到時超時，15分鐘先完，美國係咪要出兵救香港？

真，炸港交所14分鐘應該差唔多

Thanks

cls

真係話炸就炸？炸錯其他國家點算？
炸太古城？超過一半外國人喎

變左神

俾我講中，侵侵唔敢簽，貿易協議既priority遠高於香港呢粒豆腐潤

連登仔病病？多謝trump?你地唔知好多美國人唔鍾意trump 會反感咩

都話剩係講毀滅香港要幾耐呀
唔好講咩其他顧慮

你估高鐵真係俾你撘？用嚟運兵㗎
你估港珠澳大橋真係你用？用嚟運坦克咋

1124投票

都sir this way埋仲唔美國領土？

要不是有美國 香港早就被中共屠殺了

love you 3000

認真問 條橋運坦克會唔會超重⋯⋯

鄧炳強上咗就黎料喇

其實就算無612香港都逃離唔到戰爭嘅命運
三跑,海軍碼頭,港豬澳
跟本海陸空都為打仗做準備set靚個場
攻打南海最佳嘅軍事港

1. 啱啱搵過天文台同埋美國地質調查局網頁，南海冇探測到任何地震；以1-2萬噸級核武計，冇可能爆完冇地震報告，所以核爆應該流既；反而你話核動力潛艇出咗事既可能性就大D (好似當年俄羅斯海軍庫斯克號咁);
2. 就算係核爆都唔會係本來射香港然後被攔截 - 須知核彈唔係話爆就爆的
3. 又假設真係要威嚇香港/美國，都一定唔會攞核彈玩 - 要出到核彈係好。撚。嚴。重 (中共現階段CLS極都唔會學金仔玩核威嚇)

就算trump唔簽
退返參議院有三分二議員贊成一樣過

呢個好有可能

侵侵： 要不是我，香港人完蛋了！

真係咁樣震啦，香港都唔使要

但佢似唔想簽雖然應該無影響結果

上面未紅字之前邊有淨係？
同埋咪咁廢話啦
不如話全世界一齊放核彈14分鐘冚球剷

反向思考
個個都諗係深圳落香港14分鐘
點解唔可以係共狗十四分鐘離開香港然後暗個制放核彈炸尻曬所有香港人

fox news + trump

係就快, 好想睇美軍快速攻陷我地

毀滅咪好 反正攬炒

14分鐘咁準確係點計

但係共產黨咁樣唔理顧慮去毁滅香港嘅可能性有幾大先？

到時你含家產啦 你咪咁on99啦

射核彈炸左香港 留到不留人

佢梗係唔想，生意佬淨係睇錢，但係今次議會應該會迫到佢簽，大家擔心以後人權法嘅執行力度好過。

14分鐘返唔切屋企瞓覺

支持炸左香港去 最後炸埋右

快過721

最好*

liberate hk

快過 "美團快遞" 送餐？

對付示威者

trump簽得未

中國唔會蠢到掟核彈落香港掛
香港食屎上海都走唔甩

預計死亡人數：
5,391,020
預計受傷人數：
3,321,490

不過小學雞做皇帝真係乜都有可能

唔會，坦克比一架滿載泥頭車仲輕

中國日日吹風留港不留人
如果佢真係要搞你估佢仲會分黃藍?
斷網幾日清洗完運佢自己d人落黎住你d屋都得

聽tbb講有美圖係南海

可能美軍炸左中國核潛艇

老屈因為救香港

我係侵就唔簽啦
反正條bill係咪都過
我咪留嚟撚狗
「我唔想嫁！我無簽嫁！不過過左lu~」

香港都唔適合坦克行

多謝侵帝

加上行履帶平均重量
只要每架隔開少少行仲輕過平時

解放軍衝啊

深圳落嚟

明顯佢意思唔係炸毁香港, 夷為平地
係64式鎮壓, 槍殺民眾
但因為無大台, 擒賊先擒王呢招唔work,
要遂個小隊擊破, 一啲都唔容易, 要花好多時間去搵

state 51 please

叻啦叻啦

please save us

老實講，我信。

佢唔想簽
呢家 bullshit 當做左嘢

唔好意思 仲未call到車，等多陣

侵侵都打飛機

幫你call上中南海OK？

導彈?

乜唔使佢簽都會過㗎咩？ 又話總統十幾日之內唔簽條草案就會自動 冇咗嘅！？

吹大咗喎

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

咁都俾你揾到，俾個叻你👍

1124 投票

原來我睇真啲十日之內就算侵侵唔肯簽條草案都自動生效！好嘢

多L謝你
佢係咪high大咗

我哋200刀手不提供海外服務

咁撚似啲民賤聯口吻

驚含家剷你就番大陸，屌你老味

打平民喎 點解唔打呀？

繼續吹

但係投票嬴嘅機會大唔大?

如果係8月12當日，明顯係打算封機場唔俾人走，再槍殺民眾，500部軍車當有一半去機場，每部軍車戴10個解放軍，總數就有2500個，絕對係天安門規模，相信幾粒鐘就殺得八八九九。

投票嬴嘅機會大唔大?

最好唔好坦克行行甩轆，直升機墜機，自己就行行下仆街

lock住你啲大學 班人又走唔到 到時

我都信，美聯社於8月12香港塞機場當日的確公布過一張衛星圖，顯示當時深圳灣有大約500部運兵車。

咁佢點阻止 出聲答應要求 投降？

可能有d 細d

屌..坦白講我地又唔怕攬炒..
你咪開坦克入黎囉.. 你殺我地手足..咪無人出黎抗爭

不過我驚你D商家佬走咋...全世界都會睇住
你覺得佢出完解放軍D外國商家佬仲會係香港搵食咩

邊有細d嫁...

好多話high大 吹大 要起佢底 好可能係小粉紅
14分鐘好明係暗示緊啲機密 好可能中共係第二啲地方用14分鐘做野

嚴正起底

呢場仗遲早都要打 快啲全民武裝戒備
國際拉攏 援手 靠山 先係香港 唯一出路

軍火/ 兵 真正缺一不可 真革命

反正美國都支那互相含撚

美國又想 capitalism中國.. 最好比美國自己一個exploit
中國又要借香港入口高科技野 copy
無左香港你兩個自斷米路.. 香港依個condom唔係話除就除架

能力還能力
佢承唔承擔得起後果 先係重點

香港人都有能力殺曬啲狗官黑警 敢唔敢做一回事
三罷都一樣道理

用東風xx導彈
香港人邊有防禦手段

佢咁講言下之意即係個陣中共已經準備好晒打香港只差一步

sir

多謝tump

應該係習大大8月尾接近想出老解邊緣
國際同支共內部喝住先唔敢出
林鄭收到風即爆料 唔會出老解架啦

佢講緊扮狗既老解全部上真鎗

呢樣真啊屌，而家有真人真事你睇

其實有無諗過共產黨一脅持住香港

其實有報導過深圳灣集結批解放軍去香港車程需時14分鐘，唔係咩秘密
Obliterated 既意思可能係破壞左一國兩制既連鎖反應而唔係14分鐘將香港剷平

佢一封就已經收皮好似poly咁

【多圖】【又係元朗國】區選文宣前哨戰

有傳聞話高鐵就係為左運兵入巿中心
計返條數十零分鐘真係差不多

其實點會武力鎮壓
要武力香港警察都可以開槍掃射啦

help hong kong

學到嘢

幾多分鐘唔係重點，而係CCP冇需要剷平仲幫佢人民幣換美金的香港! 要對付香港仲有大把手段啦侵侵咁樣講就好似要話比人知: 喇!我L咗好多嘢stand with Hong Kong 咖，我支持民主咖! 實情係同習習傾好咗暫時唔會簽又唔想比總統競選對手話佢跪L低咗

澳門既巴打你好

點解係由深圳出發開始計 好似成班on9咁 會唔會係講緊軍隊去到中大或者理大清場開始計呀 成班冇腦？

信侵真係死得

成個意思即係
「我已經救左你地一次...個bill我唔會簽」

如果要慢慢殺後生點會14分鐘咁快
梗係冇差別見人就殺啦

都未撤僑
咁多美國人美國資產係度
想引發ww3咩

典型吹牛抽水侵

而家係簽條法案啊

講咁撚多嘢

講到自己之前咁大功勞，你係咪想拖吖，柒頭侵

【多圖】仲有一日區選，想贏嘅入黎

入唔到post

但留到言？？！

睇唔撚到post啊，唔俾我睇我就繼續推

推啊

個市係14分鐘林？

我都係......

兩次一致通過
你覺得呢

解放軍已經在香港軍營

我諗佢意思應該係仲差14分鐘就會出兵，但佢成功阻止。

trump要向國民交代
貿易戰都搞到全球經濟
都影響到美國本土經濟
自己處理中國問題上佢態度一定唔可以強硬
一定要為美國取得最大利益
打散支那 破壞支那黨政權
係呢個moment trump未洗行呢一步
只要支那肯不斷送錢比美國
香港問題上
美國聲音都會同情香港情況 但無咩實質行動
希望大家睇到個現實 唔好理想主義

摺一張要差唔多4分半鐘…

打場lol都未完就gg

再次證實解放軍只係用黎打自己地方
如果支那五毛唔同意呢句=港獨

倒不如合力 天滅中共 全黨死清光仲好

睇留言發覺連登仔好天真
一啲話無可能14分鐘運兵落黎
一黎本身有駐港部隊
二黎佢地落黎玩直通唔限速多路衝落黎啦

話點毀滅香港？
一出解放軍咪即係直接同世界講香港唔玩一國兩制，直接一國一制
呢點都夠毀滅香港啦

再者，睇返西彊西藏呢啲
夠毀滅性未？

唔好咁on9成日聽人講老解打仗廢就真係好撚廢先得嫁
爛船都有3斤釘嫁
打香港等同大人打BB一樣
一面倒

做咩阻止老解 我要攬住啲藍絲廢老一齊死

係香港住就清架拉，殺人鬼同你check身分證，係得藍屍，警甴以為自己冇事咋嘛，好天真

屌啊，解放軍入城，真六四2.0

頭先有師兄sd左，高鐵深圳到香港14分鐘

天滅中共

今日cctvb解釋就算佢唔簽，過左10日就自動pass

如果佢反對，就會交番比國會再投票，3分之2人反對侵侵嘅反對法案都會通過

無錯
深圳重兵果期真係支那想殺哂d人就無人敢反
習近平唔係以德服眾
而係用權力去威嚇人順服佢
佢真係從來唔會點睇重香港價值
反而佢下面黨員就靠香港搵食
借打香港黎威嚇下面嘅人唔好反佢
從權力角度條撚樣習真係做得出

似啦...

生意佬講嘢信一半

其實高鐵中間仲有好多緊急出口，唔一定要去到西九龍先出嚟

係啊，佢又拯救咗世界，整日亂撚up，又唔做嘢，好似D泛民咁

控制人群上
黑警比解放軍
訓練精良好多

解放軍 只有一個目的就係殺人
黑警都有槍
槍係解決唔到問題
唔可以長期放解放軍係香港

如果出左解放軍又解決唔到件事
解放軍神話會被滅

基本上中共係怕輸多過殺人

解放軍來了我回家
大夏扔野

殺夠14分鐘你地都收皮啦...

咁可唔可以彙報下傳說中流浮山200刀手位置

呢個meeting其實係藍定黃... ?

留意返，大陸無否認到

佢地應該係有計過數
同埋trump係有俾人brief過香港最快可以幾耐淪陷

我覺得14分鐘係合理時間 唔係無的放矢
十四分鐘封三橋三隧斷水斷電 岩岩好

咁姐係唔簽啦

屌, 簽撚左條法案先講啦, 咪撚再拖 ......

痴線佬鳩噏冇成本？

我覺得係假話喎
第一，佢應該真係以為香港好細，講咗14分鐘，出屯元天都半個鐘啦 (唔計解放軍坐飛機放炸彈)
第二，佢似扮好幫香港，然後唔簽人權法，佢係真係咁幫手就快手簽，仲未計之前d白宮聯署都俾佢無視

我聲稱成功阻止外星人侵略美國，否則美國將於一分鐘內被毁滅。

超人上

黑警都似大人打bb啦 仲講解放軍出坦克車出真槍
救理大個日真係出 14分鐘到 比多6分鐘就真係死清光架

衷心感謝總統侵侵

連登仔到依刻都仲係咁迷戀鳩噏生意佬
應該話係黐戀先啱

侵好波

唔會
沙皇級先會核平全港
廣島級連油尖旺都炸唔平(輻射同熱波另計)

佢可以否決 不過佢一定冇得連任

Obliterated就係Obliterated, 唔好夾硬呃自己

簽得未

雖然有d吹大咗嘅感覺
但侵快d簽咗個法案佢

點樣啊點解個講法會咁好笑
但其實我相信

14分鐘
俾夠14年佢哋又點話
台灣都等咗幾十年喇

佢只係講出解放軍一出，一國兩制就無會全毀。

佢言下之義係用唔簽份野黎換解放軍唔入城
姐係唔簽份野呀

瘋狂摺被14分鐘

Trump 只是想講：你地參眾兩院搞咁多嘢做乜，我緊急時打個電話比佢老頂巳可以了⋯

收皮啦牆頭草

嚇班藍絲

.

我會咁解讀
1. 當時的確有2萬武警在深圳
2. 侵侵的確打過比習總
但當佢up出黎就變左佢打嗰一通電話就成功阻止左武警攻打香港，14分鐘當然係佢自己幻想。

八月十八果日

14分鐘夠唔夠大家返屋企？
返到屋企又可以捱幾耐

11月24日 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

咁即係又要等狗隊做柒事

因為你地依個理論好似由計劃法案開始出現過好多次

次次都係靠狗隊加速

十四分鐘係指導彈發射到飛到香港時間？
香港D樓邊食得起導彈D爆風，香港細到禁，洗鬼用核彈咩

好似鬼

香港冇兵 基本上有軍力既國家都短時間內都夠收香港皮
幾架戰機都搞掂啦
唔通靠黑警咩

全球有實權+實力既吹水佬+King of keyboard fighter

當佢神咁拜

咁其實總統好似好廢咁
議員先係控制國家

你發現既時候已經槍口對住你，點走

麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

97年7月1 號零晨入香港嘅係咩軍隊嚟?
緊係警犬喬裝嘅解放軍嚟

邊忽唔想簽？

識玩梗係撚下先
扭屎忽花師奶都識啦

大家去佢twitter 多謝佢同希望佢幫手簽埋個法案

low key想佢出

根本唔需要用核武 諗下都知冇可能

Trump: 我已經幫你頂住個解放軍，但個法案我真係唔簽得

成功阻止？即係間接認左有？

我地得火魔法師
對家有核魔法師
不過佢一出即攬炒

屠殺香港人囉睇下港豬係咪仲要返工

真係14分鐘咁一定係轟炸
我就唔撚信會咁做，有種咪黎

ty

真。高手

Trump 阻香港人攬炒
我要攬炒呀
一齊落地獄啦 蝗蟲
雖然依家個世界可能已經係地獄

God Bless America!
America!

“We have to stand with Hong Kong,” Trump said Friday, “But I’m also standing with President Xi.”

笑死

Pls sign your name. No water splashing.

直接出美軍好過啦 sir!

點解係14分鐘？唔係13分鐘或15分鐘？佢計撚到咁準？佢D美國僑及已經走哂嘞咩？咁講係咩意思？

少年你太年輕了 你以為真係無人反對？其實只係時機未到 侵未落order

老解一入香港已經將香港毀滅咗啦，即刻變成中國

見到你咁認真答真心覺得
點解會有人覺得依個階段既中共會拎核彈威脅香港

大哥哥

心共想層城2.0搏國際唔制裁
但俾侵侵收左皮
香港死 中國都要死
攬炒
700萬換14億

14分鐘可以毁滅香港過萬億計資產，仲要共產黨佔大半，我真係好想睇，trump trump 阻住晒

唔撚洗理聽人地講，自已聽侵講乜
今朝，佢 phone-in 入 fox news 電台吹水咗成個鐘，41:43 開始講中美同香港問題。

14分鐘，點計出黎既呢？

後果自負段片？

佢話有100集結

由近平：屌你又燈

你地唔知佢用意，佢已經講明中共可能會咁做，係一個警告

811之後果個星期

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

救你老母
又話冇五大訴求寧願攬炒？
中共出軍隊先有美軍

Xi slaves hk
Trump saves hk

樓上質疑14 分鐘啲人係咪痴線

香港入面都幾個軍營啦，6月FT、路透已經話香港駐軍增兵一倍。浸會執著磚仲見到係反恐特種部隊雪風連。

咁我想問下如果所有軍營一齊全副武裝出擊係咪14 分鐘好合理啊？

香港有解放軍營啊白痴仔，先頭部隊已經係香港，仲係度估點來點來

呢個唔係理論 純粹國際關係嘅現實
沈教授都講過呢樣野

原來雜種係歡迎並接受美國總統干預香港事務嘅，以後唔好成日抗議警告外國勢力啦。

I Am The Chosen One
侵侵其實吹大雞叫香港人企埋佢嗰邊一齊對付敵人

係深圳福田搭高鐵落嚟，運10幾萬武警差唔多啦。

31 同13都有講過

繼續玩膠冇人信

理大咪比人拉過千

14分其實好多時間

連登仔d軍事知識真係

一部直升機已經睇晒香港

我諗關貿易戰事
咁快簽少咗樣籌碼
甚至由中共個袋變咗美國個袋
假設人權法先過
中共貿易戰會拎呢樣野黎講
用返香港威脅美國

14分鐘可能係計埋各區軍營衝出黎
唔一定只係由深圳過黎

簽左份野先抽水啦

就咁一部坦克 就ok 入面一個負責渣坦克 一個摺被

射咗嚟香港嘅話，周邊啲城市都一樣玩完㗎啵

好叻啊
所以你簽名未

你上到黎，我咪全家變藍，你一走就變番黃，一係你就大屠殺，一係就新疆集中營啦，唔通咁得閒逐個起底殺咩

但尼個制度可以防止獨裁者出現，民主國家就係錦㗎啦

14 mins 入城呀？

佢點解要幫習總平息香港??

段片都講左呢批是武警, 唔係解放軍.........

連登仔真係見識好撚少
乜撚野出老解返屋企你都ON99

班狗依家尻拉人,老解係尻殺人呀

情況唔同

現在未去到以死相搏既地步

如果中共真係出解放軍, 到時真係 幾百萬香港人以死相搏
一人拎一把菜刀 自制弓箭, 準備殺解放軍, 到時真係幾難搞

你收皮啦傻西

美軍打阿富汗, 都打左十幾年啦

香港人 家陣既行動模式, 其實真係同 阿富汗聖戰組織 好相似
彈出彈入, 得閒偷襲一下你, 令到你完全捉唔到路

又鳩up

屌你老母
拎軍隊打平民重講到好撚巴閉咁

等如一個成年人話可以10分鐘抽贏一間幼稚園靚仔有咩分別
不知所謂

中共軍備 本身就係對付平民

唔通你以為真係用來打仗??

攬炒深圳喎

習近平 真係一隻真心膠

之前佢掃東莞黃業, 令到廣東經濟衰落
已經見到佢係on9

我覺得質疑侵侵係咪吹水都合理啲，但質疑出兵時間14 分鐘太快有啲無謂

打擊黃業係最撚蠢既做法

香港係14分鐘毀滅，中共係一年內解體

14分鐘毀滅，解放軍投放東風飛彈先有咁既速度

果一批部隊根本就係防深圳作亂，同埋防香港班警察叛變，

各位區議員要利用呢個機會表現自己，下次立法會可以擴大優勢

點解係14分鐘，唔係五分鐘？？

當我地係isis？痴線

「紅色分化警報」選戰後極大量分化PO 「大家頂住」